智將左膠西雅圖建國！國會山國上線啦

現場

學啲右翼話齋，cut嗰個area上網佢哋冇得 virtue signalling 就會返屋企

右翼唔做野嘅？

手足幾時學野

白左真係chi lun cen

送晒佢地去索馬里立國啦

咁唔中意美國點解唔翻非洲?

諗起手足喺沙田廣場個獨立宣言

巴黎公社？

左翼遲早玩爛個光環

唔理佢好快自己收皮

西雅圖佔中

一堆on9

冇得打飛機=冇價值

佔中（with Guns）

係D狗岩岩撤左姐

11月唔會出黎投票就話撚知佢啦

我覺得民意會逆轉

Lm

佔西

分裂國家

有邊d傻9會理佢

幾實好事嚟

支共同左膠自己玩爛